TG變最大淫台｜尋歡援交偷拍群組樣樣有 Telegram淪淫業通訊工具

自從數年前的雨傘運動，即時通訊軟件Telegram開始被港人熟悉並被廣泛使用，皆因其安全性高，用戶通訊會被加密，確保私穩，而且跟其他社交軟件相比，甚少主動審查用戶上載內容。不過，正因上述特點，有人利用Telegram散播色情資訊，使其變得烏煙瘴氣，甚至淪為色情架步指南。

人性 你想黑警監管tg?
不推啦

講撚到一入TG就會見到好多色情資訊, 唔知以為變咗pornhub
互聯網舊多色情嘢啦, 唔講互聯網變最大淫台

我入過一個group係成班男人分享自己老婆啲大肚裸照
果期J到我袋底都赤赤痛
後來比啲仆街港女舉報到收咗皮

平日見班師兄用開wechat叫

ＷＥ７呢D佢會報咩

睇字都扯扯地

Twitter : am I a joke to you ?

WE7 面前
行埋一面

毒果第一日用tg

Preggo

手幼腳幼嘅大肚婆真係好正
尤其是剃哂毛

邊夠we 柒多呀？

Link呢

睇睇吓乜鬼有張條女咁醜樣

咁IG係咪全港最大PTGF平台

根本就唔DEEP

good

有冇Link

bam tg了。

Wechat咁撚多大陸雞同點數黨又唔計？